尼日利亞政府向和平示威者開槍 造成多人死傷

LAGOS, Nigeria — Nigerian security forces opened fire Tuesday night at a demonstration in Lagos against police brutality, hitting several people according to witnesses, in a major escalation of the unrest that has gripped the country for two weeks.

The extent of the casualties was unclear, but some witnesses reported seeing people who were killed. Videos posted to social media crackled with apparent gunfire and showed people who were wounded and uniformed forces shooting into the air.

A police officer who witnessed the episode and spoke on condition of anonymity said that 11 people had been killed. But that report that could not be immediately corroborated.

希望關注泰國之餘都可以關注尼日利亞
反極權係普世價值

推

力架

.